[求救] 出完街啲衫褲洗唔洗特別處理

啲病毒會唔會痴住我啲衫褲
然後我返屋企除口罩又吸返啲病毒咁

怕既用火酒嘖哂全身先返屋企

我會飲alcohol based handrub